一句講哂 exchange去邊到好

如果有得去exchange 你地會揀邊到？ 最好講埋原因

Pish

去d 唔好講英文中文嘅地方
例如西班牙，南美

加拿大

台灣

日本

任何歐洲國家

睇你想學好d英文定其他外語定咩
我自己就英美>>>>北歐>>>>東歐>>>西歐/日本>>>>是撚但

四川

深圳

千祈唔好去意大利大伏

北歐

想方便歐遊四圍玩可以搵北利時/荷蘭

你去過意大利exchange?
點解咁講？

唔識意大利文真係好唔方便同埋意大利人嘅工作效率世界級
利申：米蘭exchange緊

一個sem定全年？
邊間u?

荷蘭不了，到時你連歐遊既時間都冇
利申荷蘭exchange

荷蘭

一個sem PoliMi

有d野想問 可唔可以tg我

英語國家/英語普及率高國家
除非外語有一定程度
如果去西班牙 法國嗰啲 唔係好識英文既國家好難用英文溝通 雞同鴨講
利申西班牙exchange

澳洲